大家記住唔可以成為第二個Animal Farm

睇過Animal Farm應該明
未睇過嘅請你一讀

推

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推 不要可愛連登豬仔變成Napoleon

唔知喺大陸係咪禁書
唔推你，費事阻到外面啲打仗post

推，睇過，呢兩日特別有感覺

唔會阻 只係警惕警惕